1. Як можна визначити, яку саме клавішу клавіатури натиснув користувач?
   Для визначення, яку саме клавішу клавіатури натиснув користувач, треба скористатися властивістю event.key або event.code об'єкта події.
2. Яка різниця між event.code() та event.key()?  
   Різниця між event.key і event.code полягає у тому, що event.key повертає значення клавіші, яке може змінюватися залежно від мови введення та активних режимів клавіатури, тоді як event.code повертає код клавіші, що відповідає фізичному розміщенню клавіші на клавіатурі і залишається постійним незалежно від мови введення чи режимів.
3. Які три події клавіатури існує та яка між ними відмінність?  
   keydown: Виникає, коли користувач натискає клавішу.
   keyup: Виникає, коли користувач відпускає натиснуту клавішу.
   keypress (менш використовується): Виникає між keydown та keyup із деякими обмеженнями. Наприклад, воно не викликається для спеціальних клавіш (таких як Ctrl, Alt, Shift) та не відображає події для управління рядком введенням тексту.
   Відмінність між ними полягає в тому, що keydown виникає одразу після натискання клавіші, keyup - після того, як клавішу відпустили, а keypress виникає під час утворення символа, що відповідає натиснутій клавіші (зазвичай, для вводу символів).